內地官媒轟魯比奧 Marco Rubio 為「反華小丑」

內地官媒轟魯比奧為「反華小丑」

內地官媒炮轟美國共和黨參議員魯比奧(Marco Rubio)，形容他為「反華小丑」。

華為正計劃向美國電訊商追討專利費用，但被魯比奧提交法案試圖阻撓。路透報道，魯比奧的法案是對《國防授權法》的修訂案，規定被美國納入監察名單的企業，不能根據美國法例尋求美國專利許可費用，以及作出申索。

《人民日報》在評論文章中批評，魯比奧一向不遺餘力地扮演反華小丑角色，稱他最近大肆宣揚對中國輸美商品加徵關稅「有利論」，罔顧事實，並製造向中國投降將對美國經濟造成長期甚至永久破壞的怪論。

《環球時報》亦發表文章稱，魯比奧是「最偏執激進的反華人士」，近年幾乎每次美國議會提出反華提案，都有他摻攪在內，稱魯比奧等極端政客是意識形態偏執狂。

文章又指，美國國務卿蓬佩奧為中美關係全面緊張提供相當多的個人推力，形容世界要和蓬佩奧打交道是「時代的悲哀」。

咁鐘意干預人地內政既

Marco Rubio有份提出香港人權及民主法案

變成人身攻擊證明中國已經被逼埋牆角

不要干涉別國內政

即係Rubio做得啱做得好

睇下邊個笑到最後

驚隨出口術啦?

yes

人地就係知道共產黨嘅可怕之處, 先極力阻止共產勢力發大

搵人翻譯做英文send email俾佢

佢自己既媒體根本唔敢詳細反駁對方 既論點論據，一詳細分析 就會破左中國 資訊過瀘牆既效果，比中國人有機會可以理性分析對錯
所以只會污名化對方，好似香港反送中運動咁，用“國家大義” 洗國民腦去一窩蜂批判對方

維尼帝連個小丑都打唔贏，唔怪得要親自去平壤幫金仔含撚求助

嬲嬲豬

即係Marco rubio 係文明世界既朋友